印度人好nice ! 愛爾蘭背包客遭姦殺 兇手把她毀容圖滅跡

28歲的麥可洛琳，去年3月被發現滿身鮮血、赤裸倒斃在果阿一塊農田上。警方經調查後證實死者身份，並從監視影像發現她死前曾與一名印度男子巴格茲(Vikat Bhagat)一起。
案情指出，麥可洛琳曾到過印度，因而認識巴格茲。嫌犯在一個偏僻地區企圖性侵麥克勞克林，她反抗，嫌犯就用啤酒瓶打她的頭，繼而把她性侵勒斃。為了毀屍滅跡，更用石塊把麥可洛琳的臉部打爛。
巴格茲在警方盤問下承認殺人，但他在庭上卻否認謀殺。

屌呢啲垃圾國家真係要滅國先得

incredible India. fuck yeah

無波嘅鬼妹，少有

印度人不嬲都垃圾黎

女權撚會選擇性睇唔到呢單新聞

港女嫁印狗，貼上黎binc啦

冇錯，日本皇軍都有好人

如果我係金將軍，我會扔曬北韓全部十粒核彈落中國同印度，一粒殺一億，替天行道，不過都殺唔曬啊